[正視聽]要記住最重要o既一刻係6月12號真係過左個刻

講返而家狀況
6月9號我自己覺得係成功, 要記住今次只有一個目標 就係反送中修例
有100萬人出左黎表達訴求 表達左香港人係不滿 政府一定會驚
而而家個波係拋左去林鄭度

但同時你可以話我地冇左主動權
講真6月9日你有一百萬人係做乜都得
反轉香港都無問題
不過6月9大家各有各做並唔係錯 因為大家有各自目標

所以到左呢一刻 因為無左主動權 (民意所指)
講衝立法會
睇時間點可以分以下幾個時點
1. 勇武派propose o既start from 6月11 11pm <-- 目的係唔比議員入會, 阻止條例二三讀通過
2. Start from 6月12 7, 8am <--目的係唔比議員入會, 阻止條例二三讀通過
3. 6月12 other 時間, 可assume為二讀真係通過左之後o既時間 <--目的係推翻二三讀/阻止三讀

1我係唔建議, 除非真係好疊馬 同埋有信心唔會比人拉 因為勇武巴絲係一個都不能少
2我覺得係最可行 亦係最需要 因為時間好 可以一路加人上去 打工仔想join都冇問題 最多請假
但個人認為第3呢個時間先係最緊要
民意係要政府撤回修例 佢唔做 香港人先可以大條道理反抗
有D人會話咁咪太遲囉
但this is it, 唔比人踩到上心口 香港人係唔會郁
其實大家都係想有個理由比自己企出黎

2好緊要, 2冇人o既話就乜用都冇
但如果你話幾時最需要一鼓作氣 我會話係3

6月9號係曬馬話比全世界知有幾多人係不滿呢個政府
而6月12可能就係收割o既時候
而點樣令到返緊工o既人停工去聲援/幫手 就係下一個問題

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀